指鹿為馬是現在香港 輸給心障 恥笑法官律師人人有多無用

大家都在指控政府在指鹿為馬。說得好像指鹿為馬是一種荒謬的行為一樣，例如說，他們真荒謬，竟然還在指鹿為馬。

但你看趙高與秦二世，指鹿為馬的故事，這故事是講，趙高是為了測試自己的權力有多強大，才故意的指鹿為馬。是我的力量已經大到就算指鹿為馬，全部人也只能同意。

所以指鹿為馬，指的是現在的情況，對的。但他的意思不是嘲笑或貶低警察和政府。而是相反，他某程度上有如讚頌警察和政府。就是說他們力量強大你奈他不何，足以令所有人就範和壓倒一切道理。

香港人以為中國是個講道理的文明，誤解了指鹿為馬的重點是荒謬，理解不了指鹿為馬是中國人邏輯的極端：個人權力超越一切的極端人治。就像國安法一樣，他可以直接寫明，他的立法越過所有立法機關，也可以壓過所有香港法律。

指鹿為馬的真正意義，是證明在體制中，他強大到你是不能對抗的，能夠對抗指鹿為馬的，不是秦朝的體制，不論忠奸只要你要合法和體制內，你就無法對抗。

最後趙高是怎死的？是被韓談暗殺，死於恐怖活動。所以天天講指鹿為馬，是否等於鼓勵大家進行恐怖活動？

又做返賤垃影印機? 賤垃昆鳩傻仔話隻手遊係本土野, 其實搵深圳公司整, 解釋左未?